[民族自強] 有無熟悉香港本土音樂既巴絲可以喺twitter開個台推廣本土音樂

如題
小妹整緊個文宣想叫人支持twitter戰線
入面想叫人順便follow自己鍾意既本地歌手
但係我搵 #香港音樂 好似無咩大路既result
有無有心巴絲可以去果邊推廣下
因為twitter好多日本人/歐美人用
其實係復興香港文化既好平台
我都唔想以後識親啲外國人仲係同我講
‘bruce Lee？jacky chan?'
係時候推廣啲香港文化出去！！
同埋比自己人！！

err..
如果有人做既我會好感激
認同麻煩推一下
[p牌的悲哀]
如果今日內無人做既我應該會自己做
因為想出埋twitter戰線教學先
thanks!!!

試下search廣東歌
我搵到有人貼歌詞
有人貼樂評blog link

好似幾好!
有種"昔日香港"feel

劉明跟進

我一直都有呢個諗法 但唔知用咩方法去promote廣東歌俾人

非常支持！一向覺得軟文化係民族實力最重要一環之一。要光復香港，先光復香港文化。但我都唔多熟twitter, 具體可以點做？

開facebook page 都得架
er 其實都係開個acc 間中post下歌寫下簡評咁？

可以試試，等我研究吓先

好似幾好 有咩可以幫到手

支持！推

我連係呢度開個黃色音樂post都冇人睇

講熟我ok既不過英文唔好
打twitter戰線都窄窄地

見呢排有啲手足開咗搞緊，search #HKmusic #音樂推 嗰啲應該會見到，可以幫手推吓。

聽開indie多

有幾隊indie band 開online live 喎

mla

vanish 正

Lm

其實係應該推比班樂評嗰啲做
例如私家，tangtanggor，樂評界健吾做

連登好似有個本地樂壇推廣專員